［失物］有冇人搭巴士跌左耳機

有冇手足今日搭17號巴士跌左耳機？
我唔熟耳機牌子 交左比站長 如果你想攞翻就去觀塘總站啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

光復香港

時代革命

行動TG group:

光復香港！！！！

呢個耳機係我朋友㗎!!!唔該曬你!!!

叫你個fd下次小心啲啦

但係好奇怪.佢話失物個邊話佢哋冇收到

[AN/IOS] 報失搵人App